點解公屋撚唔識排隊搭lift?

用哋商業大廈d人識自動自覺排隊，但公屋d人就唔識排隊

因為住公屋都係廢老、支那人、無文化既人

房署應該教下人

物以類聚
嗰到大部分都冇教養
即係一個低文化社會
點會識排隊

利申：公屋撚